如果中英聯合聲明係歷史文件，已經無效，咁香港現在仍然屬於英國？

求高人指點

sure

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU

屬於英國或中華民國

共匪邏輯：
聯合聲明係用來處理中英在97年如何移交的文件
移交完就已成歷史文件

除左英國收反香港之外，支那違約要賠俾英國

係咪等同宣布埋基本法無效

咁香港要喺界限街劏開
南面英國，北面中華民國

英國喺之後搵咗國際法庭去評估如果中共違反咗《中英聯合聲明》，究竟英國可以做啲咩？
答案：中國賠錢。並唔可能會因違反聲明而收返香港，因為打仗唔夠中國人命賤，同地理位置問題。

但如果英國向中國追討賠償嘅話，亦無可能收到，因為中國係一個無誠信嘅流氓國家。

你要明白今時今日2019年，英國對香港無嘢可以做，因為無得做嘅原因。

咁你明知香港政府都唔會理你任何要求，咁香港人係咪都白白出黎玩泥沙左2個月？？
係未知有冇結果前提下就怕而廢事做正確嘅事，係咪太傻

最大原因: 英國廢加無道義，怕咗中國

首先，你唔使咁激動
我只係同佢講返個事實，要英國收返香港係無可能嘅事，但繼續出嚟make noise 畀全世界睇係一定要做
利申：成3個月嘅遊行同衝突，出咗嚟無10次都有8 9次

中英聯合聲明無違約條款，無寫明有得賠(屌你老母陰鳩我哋

對呢30年嘅英國太廢，未來更加唔使盼存希望

邊度激動。
只係想講，岩嘅事就去做，道理係我地個邊就得。
就等如反送中，香港人以前唔理，唔用嘅權力，唔代表你就可以搶走。
英國有權收返，佢可以收可以唔收，但唔代表佢就失去左呢個權利。

凡事都有可能嘅有邊個會唸到年中會由綠帽搞到咁大鑊

各位搞錯重點。現在係中國自己確認中英聯合聲明失效，咁就代表中國確認將香港交回英國。
以彼之矛，攻彼之盾。

都係嘅，但就唔會存希望喺英國度
「自己香港自己救」
其實都唔怪得條柒閪婆，唔係佢嘅神助攻，香港人都唔會如夢初醒。